盧蛇勁撚過垃圾霉西多多聲

垃圾霉西

g持

支持盧蛇打倒霉西

說好的2k fans呢？

唔見哂

盧蛇屈機

盧b

宜家連佢本人都潛埋水

屎坑仔

支持

霉西真係無改錯名

G持

起馬唔洗屎淋頭先啦 下話

正皮是俾盧b的

盧蛇萬歲

Gchi

搵舊垃圾同我盧比

全部都無我Ali勁

識野

迷盧手足去哂邊

盧蛇

德乙盧

日乙盧

愛盧人士

日職盧

霉西尋晚五中四

佢中幾多都會有人搵倒原因屌佢

你仆街啦！
西迷終於都出現了

剩係識話人西迷，你不如講下點解要踩低一個巴打而去讚另一個？

大家嘅共同目標都係屠狗會姐，勝率高嘅巴打自然會有人跟

有幾勁？

Ky

邊個盧神

盧洪哲
波po第一大蛇

支持盧sir

LO SIR MUSIC

琴日隻霉西狗無啦啦出聲咬鳩盧蛇先
話自己2千幾個fans

收哂d人入去賣雜貨，賣鞋賣尿片
仲想搵人笨

盧蛇佢高傲，但係宅心仁厚，佢低調，但係受萬人景仰

係😂

我盧萬歲

布道理

盧蛇可唔可以同我補習

二犬

我唔理！！

邊個帶到我屠狗會我就跟邊個！！

典解要反我霉 我當佢神咁拜

買左鞋未

呢句真
請跟盧蛇

買尿片

邊度有盧蛇出水

盧蛇打救蒼生

5中4
我決定跟屎坑仔一齊賣尿片

盧真係好鬼勁 日德意法西全都中

同問 條友邊到出過水

支持盧盧

盧蛇po

歌都有得你唱

吹水台

迷盧手足今日又準備去狗會收錢

盧sir數完💰未

終於有人講出黎，盧蛇就是硬道理！

求盧sir放水

心事區only

有時真係分唔到你地真心定假膠

岩呀

頭號愛盧fans 大胃妹

對！

樓主可5可以Post盧蛇主題曲

真心唔知盧sir有開post出水 成日聽你地講盧sir點勁咁 宜加可以見識了

二寶哥

燥狂盧都要吹奏

盧蛇係高登出哂名料準大蛇黎

你地會5會畀人屌圍盧

又Call大衛 圍爐啦垃圾

我新手黎 多多指教

笑死了

蟲蟲出返黎迷盧未

老老實實
大胃想派錢了

差尾關
今晚踢

大犬！

迷盧黨

我

仲以為你退左黨唔再迷盧

G持大胃

我OK?

咪係
所以嘥氣

出現了